<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>work permit on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/work-permit/</link>
    <description>Recent content in work permit on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jan 2022 12:16:27 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/work-permit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Выйди и зайди еще раз. Work Permit - Часть 3</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-three/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jan 2022 12:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-three/</guid>
      <description>Недавно я рассказывала о том, как мы попали в бюрократическую ловушку с получением нового разрешения на работу. Всё это произошло из-за того, что офицер в аэропорту в прошлом году выдал Д. Temporary Residence Permit (TRP), который выдают в основном людям с криминальным прошлым и из-за которого мы никак не могли обновить наши документы и продолжить спокойно жить в Канаде.
Итак, как нам и сказали в IRCC (иммиграционной службе) в ноябре, мы отправили новое заявление на разрешение на работу в бумажном виде.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о том, как мы снова оказались в бюрократическом аду</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-two/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 11:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-two/</guid>
      <description>Вот уж не думала, что придётся писать пост про проблемы с продлением нашего разрешения на работу, немного надеялась, что на прошлогодней истории остановлюсь. Но нет, не вышло. Этот пост - это продолжение эпичной истории нашего переезда в Канаду. Если кто-нибудь из Netflix это читает - обращайтесь, я готова подписать контракт на сериал!
Вкратце о том, что случилось год назад Год назад, когда мы прилетели в Канаду, офицер, к которому мы тогда попали, не захотел выдавать work permit (разрешение на работу) т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>День, когда нам наконец выдали временный Work Permit</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 20:27:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</guid>
      <description>Сегодня 11 января, а это значит, что мы должны были ехать в аэропорт узнавать обновления по нашему кейсу в связи с этой историей. Всю ночь я не спала, день еле продержалась и в 14:30 мы наконец выехали в аэропорт.
Офис пограничной службы выглядит примерно как полицейский участок. На самом деле этот офис - это как бы обратная сторона зала прибытия. Офицеры все заняты соответственно новоприбывшими, а в зал (офис) для таких, как мы, заглядывают, когда у них освобождается минутка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Одна история о почти успешной релокации</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 15:44:13 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</guid>
      <description>Всем привет! Меня зовут Наташа и я очень много лет мечтала уехать из России. Много было разных идей, мыслей и иногда возможностей в течение жизни, чтобы иммигрировать, но постоянно что-то срывалось. Сегодня я расскажу об уже реальном (практически) переезде.
Вообще, иммиграция и переезды - это процесс непростой, особенно во время пандемии. Уверена, что у многих есть 1001 история про то, как они переезжали, но наша - просто гром среди ясного неба.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
