<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>цены on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D1%86%D0%B5%D0%BD%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in цены on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Feb 2022 12:16:27 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D1%86%D0%B5%D0%BD%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Карантин в Торонто: цены, доставки и прочее</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/quarantine/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 15:26:31 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/quarantine/</guid>
      <description>Пока есть время, решила рассказать про карантин. Вообще, ещё до того как мы полетели в Канаду, мы прочитали статью про карантин, в котором придётся просидеть 14 дней после прибытия в страну. На границе офицеру надо было рассказать про свой план карантина, но из-за нашей ситуации с документами, офицер даже ничего не спросил, просто сказал, что как отсидим 14 дней надо вернуться в аэропорт. Как я уже говорила в предыдущем посте, к карантину я морально готова была, но не в той ситуации, в которой мы оказались.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цены в Торонто: продукты, проезд и другие радости жизни</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/prices-in-toronto/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Feb 2022 12:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/prices-in-toronto/</guid>
      <description>Всем привет! Год начался абсолютно сумасшедше в плохом смысле слова, поэтому я решила немного отвлечься и написать абсолютно нейтральный пост про цены в Торонто. Когда мы только приехали, я писала пост про карантин и там тоже указывала кое-какие цены, но не так детально.
Все цены ниже в канадских долларах, курс примерно 60₽ или 0.8 USD. Ещё стоит отметить, что цены в Канаде, как и в США, указываются без налога, но обычно налог 13%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цены в Banff: сколько мы потратили на отпуск</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/vacation-cost/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 10:30:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/vacation-cost/</guid>
      <description>Всем привет!
Недавно я писала про то, как прошло наше первое лето в Канаде и пообещала, что расскажу более подробно про цены, брони и другой быт в Banff.
В отпуск мы ездили с 6 по 13 августа, т.е. на 6 ночей. Бронировать заранее мы ничего не могли т.к. не было понимания, сможем ли мы поехать: ковид и все дела, плюс нужно было хотя бы одному из нас получить права, должно было не быть лесных пожаров и было не очень понятно, что у меня с работой.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
