<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>ванкувер on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%83%D0%B2%D0%B5%D1%80/</link>
    <description>Recent content in ванкувер on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 10:00:13 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D1%83%D0%B2%D0%B5%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ведение беременности в Канаде</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/pregnancy-in-canada/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/pregnancy-in-canada/</guid>
      <description>Всем привет!
В Канаде мы уже без месяца три года, и если нам гражданство не хотят давать (и пиар), то хотя бы его получит новый член семьи, который у нас появился 9 ноября :)
А в этом посте я расскажу, как ведут беременность в Канаде, а точнее в Британской Колумбии (но в среднем в остальных провинциях должно быть примерно то же самое). Я не буду делиться тем, как я лично это всё пережила, т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Жизнь в Ванкувере</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/life_in_vancouver/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/life_in_vancouver/</guid>
      <description>Всем привет!
По просьбам подписчиков, я решила написать пост про Ванкувер. Мнение здесь только мое, ну и, наверное, моего мужа-редактора, хаха.
На самом деле, когда я села писать пост, то хотела сравнить два города, Ванкувер и Торонто, но когда я была в Ванкувере туристом, то уже писала что-то похожее. Но, одно дело быть туристом, а другое - жителем. Поэтому я меньше сфокусируюсь на прямых сравнениях и больше на самом городе. Warning, этот пост - самый настоящий long read.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цены в Ванкувере: продукты, проезд и другое</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/prices-vancouver/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/prices-vancouver/</guid>
      <description>Всем привет! Вначале февраля, 2022 года, я писала пост про цены в Торонто. И хоть цены тогда уже немного подскочили из-за ковида, но это всё же было до войны, до рецессии, и до дикой инфляции. Я давно хотела написать похожий пост сравнить цены спустя чуть больше года, но тут как раз случился переезд в Ванкувер, так что буду писать про Ванкувер.
Хочется сказать, что Ванкувер мне кажется в целом дороже Торонто, но зарплаты здесь абсолютно точно не выше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бюрократия при переезде из Онтарио в Британскую Колумбию</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</guid>
      <description>Всем привет!
Вот уже чуть больше месяца как мы переехали из Торонто в Ванкувер. Из хороших новостей - нам удалось снять квартиру в районе, где хотелось (Kitsilano) и мы туда наконец переедем через неделю. Из плохих новостей, лендлорды в конец офигели и нам эту квартиру сдали на 900 долларов больше, чем её снимают нынешние жильцы (они сняли в пандемию, когда цены просели, правда) и то после моих торгов, изначально хотели сдать аж на 1100 долларов больше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Vancouver и немного других новостей</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome_to_vancouver/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome_to_vancouver/</guid>
      <description>Переезд в Ванкувер “Добро пожаловать в Ванкувер, тут не супер, но терпимо”, написала мне моя онлайн знакомая, с которой, похоже, мы близки по духу.
В прошлую субботу мы переехали в Ванкувер, оставив позади всё, что было нажито непосильным трудом за последние два года. И я не про материальные вещи, в Торонто у нас ничего не было, кроме содержимого квартиры (оно всё или в пути, или уже здесь на складе). Я скорее про социальные связи и друзей, все наши тусовочки с друзьями и соседями, посиделки с котами, прогулки по милым районам и барчикам, походы в баню и последующими посиделками в кафе и неизменным вопросом моей подруги Бриен “did someone say shots?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Поездка в Ванкувер</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/vancouver/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Sep 2021 10:30:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/vancouver/</guid>
      <description>Дисклеймер: этот пост я писала в самолёте из Ванкувера в Торонто.
Я лечу из Ванкувера в Торонто, а за окном горы, океан и просто невероятнейшая красота. Да, я наконец побывала в Ванкувере! В этом посте расскажу о своих впечатлениях.
Во-первых, они есть! На самом деле меня редко впечатляют города, к европейским я привыкла, а все североамериканские города достаточно стандартные, по крайней мере на востоке континента. Но когда дело касается запада, мне очень сложно устоять.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
