<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>PMM on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/pmm/</link>
    <description>Recent content in PMM on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 17 May 2022 13:48:27 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/pmm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как работается продуктовому маркетологу в Канаде</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/pmm-in-canada/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2022 13:48:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/pmm-in-canada/</guid>
      <description>Всем привет!
Давно я ничего не писала, хотя в черновиках лежит аж 3 недописанных поста, но в текущей ситуации мне тяжело сесть и связать несколько слов во что-то стоящее. Как, кстати, журналисты вообще работают? Недавно со мной связались знакомые PMMы1 и попросили написать обещенный пост про то, как мне работается в Канаде. Сначала я даже и не очень поняла, чем можно поделиться, т.к. мне кажется всё привычным и сложно выделить что-то необычное, но потом я вспомнила несколько моментов, которые на самом деле могут быть интересны тем, кто не работал в Северной Америке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о том, как я нашла работу</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-find-a-job/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 12:30:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-find-a-job/</guid>
      <description>Всем привет! На днях я подписала оффер на работу и теперь со спокойной душой могу рассказать, как здесь всё происходит. Это будет очень длинный пост, но и процесс был трудоемкий и волнительный. В этом посте будет много англицизма, мне сложно думать о рабочих терминах на русском, так что заранее извиняюсь.
Если вы читали предыдущие посты, то, наверное, заметили, что приехала в Канаду я сгоревшая как спичка и не то чтобы было много времени придти в себя.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
