<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>эмиграция on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D1%8D%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in эмиграция on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Nov 2022 10:47:13 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D1%8D%D0%BC%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как же меня достала система иммиграции Канады</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/canada-immigration/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 10:47:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/canada-immigration/</guid>
      <description>Сегодня послушала какой-то коротенький подкаст про то, что надо делиться негативными моментами жизни, так их проще переживать и разбираться в них. Поэтому, дорогие читатели, сегодня вам предстоит ознакомиться с тем, как я горю от злости, тревоги и безысходности в “прекрасной” Канаде. Сразу должна сказать, что опыт у всех разный, кому-то всё даётся легко и быстро, а кому-то постоянно не везёт (Hi, it’s me, I’m the problem it’s me (с)).
Мы в Канаде уже почти два года и за эти два года мы пережили какое-то невероятное количество стресса, который был связан с разрешениями на работу и визами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост про эмиграцию или кому мы там нужны</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/emigration/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2022 10:47:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/emigration/</guid>
      <description>Кому мы там нужны? Я часто слышала и продолжаю слышать этот вопрос на мои призывы уезжать из Беларуси или России по возможности. Я, как человек, который всегда искал какие-то пути уехать (и жалею, что из-за того, что всегда пыталась подстелить соломку и искала лУчшие варианты, уехала поздновато), никогда не понимала суть этого вопроса. Во-первых, я никогда по-настоящему не понимала этот вопрос, он про общество, или он про государство, или он про какую-то бытовую безопасность?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
