<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>бюрократия on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B1%D1%8E%D1%80%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in бюрократия on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 10:00:13 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B1%D1%8E%D1%80%D0%BE%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Мы получили PR!</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/we-got-a-pr/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/we-got-a-pr/</guid>
      <description>Всем привет! Давно я ничего не писала, а всё потому что с маленьким человеком в доме вести полноценный блог стало очень непросто. Плюс новостей было не то чтобы очень много. Но сегодня, наконец, я пишу этот пост как обладательница постоянного резидентсва в Канаде (то бишь - ВНЖ)!
Да, наконец это случилось, спустя три с половиной года жизни в Канаде мы наконец мы получили PR. Невероятно радостно писать этот пост! Уиии, ещё два года и мы наконец сможем податься на гражданство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История про CELPIP и туалет</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/celpip-while-pregnant/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/celpip-while-pregnant/</guid>
      <description>Всем привет!
Хочу рассказать историю, которая приключилась со мной в июле 2023 года, она и тупая и смешная и грустная одновременно.
Как все уже знают, мы никак не можем пройти в выборку на PR, а для того, чтобы оставаться в системе, нужно, чтобы был не просроченный экзамен по английскому языку. Результат действителен в течение двух лет (потому что за два года в Канаде, видимо, мы должны были забыть английский??). Мы его сдавали в Торонто в июле в 2021 году (омг, сколько мы уже тут живём!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Немного неожиданных историй о Канаде</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/some_stories/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/some_stories/</guid>
      <description>Сегодня мне хотелось бы рассказать о вещах, которые многие не ожидают от Канады, но они тут происходят.
Если повысить голос, то тебя услышат Вещь, которая меня очень бесила, но она обычно работала в России или Беларуси и я была уверена, что ее не надо использовать здесь - повысить на кого-нибудь голос, чтобы процесс зашевелился. Конечно, делать это надо аккуратно, не забывая использовать sorry и thank you, appreciate it (но и через океан я всегда благодарила за время и начинала повышать голос с извинений).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мое мнение об экзамене по английскому и тупости системы</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/english-exam-and-why-am-i-furious/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/english-exam-and-why-am-i-furious/</guid>
      <description>В июле будет два года с момента, как мы сдали экзамен по английскому для Express Entry (балльная система, по которой получают приглашения на PR), а это значит, что если до этого момента не придет приглашение (во что я уже перестала верить), то надо пересдавать экзамен и тратить снова время, деньги и нервы. А в декабре, кстати, (хотя официально из-за того офицера, в январе) 3 года, как мы в Канаде. И пока наши друзья и знакомые, которые сюда приехали по PR уже будут подаваться на гражданство (да, я завидую и что теперь?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История про то, как я подалась на Employment Insurance Benefits</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-apply-for-ei/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-apply-for-ei/</guid>
      <description>Всем привет!
Я несколько раз писала о своей работе и в целом о том, что она мне нравится. Однако, прошлым летом у нас произошли некоторые внутренние изменения: у меня поменяли менеджера, и ее видение профессии product marketing manager расходилось с общепринятым на северо-американском рынке и с моим. Из этого вытекали многие разногласия, плюс были отменены все предыдущие договоренности по поводу повышения и зарплаты. Такое часто бывает, и в целом, ничего страшного в этом нет, но к январю, что совпало с нашим переездом в Ванкувер и адским стрессом, связанным с ним, я поняла, что работа перестала приносить удовольствие и стала приносить бесконечный стресс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Бюрократия при переезде из Онтарио в Британскую Колумбию</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</guid>
      <description>Всем привет!
Вот уже чуть больше месяца как мы переехали из Торонто в Ванкувер. Из хороших новостей - нам удалось снять квартиру в районе, где хотелось (Kitsilano) и мы туда наконец переедем через неделю. Из плохих новостей, лендлорды в конец офигели и нам эту квартиру сдали на 900 долларов больше, чем её снимают нынешние жильцы (они сняли в пандемию, когда цены просели, правда) и то после моих торгов, изначально хотели сдать аж на 1100 долларов больше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как же меня достала система иммиграции Канады</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/canada-immigration/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 10:47:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/canada-immigration/</guid>
      <description>Сегодня послушала какой-то коротенький подкаст про то, что надо делиться негативными моментами жизни, так их проще переживать и разбираться в них. Поэтому, дорогие читатели, сегодня вам предстоит ознакомиться с тем, как я горю от злости, тревоги и безысходности в “прекрасной” Канаде. Сразу должна сказать, что опыт у всех разный, кому-то всё даётся легко и быстро, а кому-то постоянно не везёт (Hi, it’s me, I’m the problem it’s me (с)).
Мы в Канаде уже почти два года и за эти два года мы пережили какое-то невероятное количество стресса, который был связан с разрешениями на работу и визами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Извините, ваша виза аннулирована</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/visa-issues-part-four/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Mar 2022 14:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/visa-issues-part-four/</guid>
      <description>Всем привет!
Дисклеймер В текущих событиях как-то сложно собрать мысли в кучу и что-либо писать. Я не поддерживаю, никогда не поддерживала и не буду поддерживать тот ад, который сейчас разводит страна, чей паспорт, к сожалению, у меня в том числе есть, т.к. я там жила долгое время своей жизни. Но этот пост будет не об этом, просто хотелось бы сразу этот момент озвучить.
Этот пост будет о наших невероятных приключениях с визой Д.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выйди и зайди еще раз. Work Permit - Часть 3</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-three/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jan 2022 12:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-three/</guid>
      <description>Недавно я рассказывала о том, как мы попали в бюрократическую ловушку с получением нового разрешения на работу. Всё это произошло из-за того, что офицер в аэропорту в прошлом году выдал Д. Temporary Residence Permit (TRP), который выдают в основном людям с криминальным прошлым и из-за которого мы никак не могли обновить наши документы и продолжить спокойно жить в Канаде.
Итак, как нам и сказали в IRCC (иммиграционной службе) в ноябре, мы отправили новое заявление на разрешение на работу в бумажном виде.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о том, как мы снова оказались в бюрократическом аду. Work Permit - Часть 2</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-two/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 11:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/work-permit-part-two/</guid>
      <description>Вот уж не думала, что придётся писать пост про проблемы с продлением нашего разрешения на работу, немного надеялась, что на прошлогодней истории остановлюсь. Но нет, не вышло. Этот пост - это продолжение эпичной истории нашего переезда в Канаду. Если кто-нибудь из Netflix это читает - обращайтесь, я готова подписать контракт на сериал!
Вкратце о том, что случилось год назад Год назад, когда мы прилетели в Канаду, офицер, к которому мы тогда попали, не захотел выдавать work permit (разрешение на работу) т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как получить медицинскую страховку Торонто</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/ohip/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 13:00:18 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/ohip/</guid>
      <description>Наверное многие знают, что в Канаде бесплатная медицина. На самом деле государственная страховка покрывает всё, кроме офтальмолога, стоматолога, психолога и процедуры типа массажа, иглоукалывания и т.п. Для того, чтобы воспользоваться бесплатной медициной в штате Онтарио, нужно получить карточку OHIP (Ontario Health Insurance Plan), что-то типа полиса медицинского страхования в России.
В доковидные времена OHIP можно было получить только спустя три месяца пребывания в Онтарио, сейчас же на OHIP можно податься сразу после прибытия в провинцию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Банковские истории</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/banking/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 14:54:18 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/banking/</guid>
      <description>Дисклеймер К сожалению, многое написаное в этом посте стало не актуально с 24 февраля 2022 года. Вопросы, связанные с переводами валюты из РФ в Канаду можно задать в этом чате.
Пост Думаю, что этот пост будет интересен тем, кто собирается переезжать в Канаду из России. Хочу рассказать о том, как мы открывали свой первый банк в Канаде, как переводили деньги и другие банковские радости.
За несколько месяцев до переезда в Канаду мы начали изучать, как же по прибытию в Канаду перевести свои накопления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как мы получали SIN (social insurance number) в Канаде</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/get-your-sin/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 14:54:18 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/get-your-sin/</guid>
      <description>Наконец на руках есть все необходимые документы, точнее один, Work Permit, чтобы начать обустраиваться.
Вот примерно как происходит процесс обычно. Новый человек по рабочей визе прилетает в Канаду (допустим, в условиях пандемии). После прилета в аэропорту выдают Work Permit, а потом 2 недели человек сидит на карантине, про который я писала ранее. Пока человек сидит на карантине, можно подать на получение номера социального страхования и связаться с банком онлайн, трудоустроить также можно удалённо на основании Work Permit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>День, когда нам наконец выдали временный Work Permit - Часть 1a</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 20:27:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</guid>
      <description>Сегодня 11 января, а это значит, что мы должны были ехать в аэропорт узнавать обновления по нашему кейсу в связи с этой историей. Всю ночь я не спала, день еле продержалась и в 14:30 мы наконец выехали в аэропорт.
Офис пограничной службы выглядит примерно как полицейский участок. На самом деле этот офис - это как бы обратная сторона зала прибытия. Офицеры все заняты соответственно новоприбывшими, а в зал (офис) для таких, как мы, заглядывают, когда у них освобождается минутка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Одна история о почти успешной релокации. Work Permit - Часть 1</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 15:44:13 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</guid>
      <description>Всем привет! Меня зовут Наташа и я очень много лет мечтала уехать из России. Много было разных идей, мыслей и иногда возможностей в течение жизни, чтобы иммигрировать, но постоянно что-то срывалось. Сегодня я расскажу об уже реальном (практически) переезде.
Вообще, иммиграция и переезды - это процесс непростой, особенно во время пандемии. Уверена, что у многих есть 1001 история про то, как они переезжали, но наша - просто гром среди ясного неба.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
