<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>медицина on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in медицина on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 10:00:13 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>История о том, как я вызывала себе скорую помощь</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/this-is-an-emergency/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/this-is-an-emergency/</guid>
      <description>Пока у нас в гостях мама, которая может посидеть с ребёнком, мы с мужем и с друзьями решили сходить в спа. Мы пробыли полтора часа в саунах и ещё час на массаже, всё было вроде супер, но после того как я вышла с массажа мне стало по-тихоньку плохеть. К моменту, когда я села в машину, у меня начала кружиться и дико болеть голова, появилась тошнота. А пока мы приехали домой через 45 минут, у меня уже начались какие-то чёрные пятна перед глазами, я не могла особо ходить т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Медицина в Торонто</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/healthcare-canada/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 11:16:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/healthcare-canada/</guid>
      <description>В стране первого мира главное ничем не заболеть. Немного странно, конечно, так начинать пост про медицину в Канаде, в стране с достаточно сильной экономикой и стабильными процессами. Возможно, второе, и подводит в инновациях, правда. В любом случае, хочется поделиться своим опытом и мыслями по поводу медицины в Канаде, а точнее в Торонто.
Мне очень грустно писать этот пост, потому что медицина играет немаловажную часть моей жизни, а она здесь в достаточно удручающем состоянии.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
