<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>переезд on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B5%D0%B7%D0%B4/</link>
    <description>Recent content in переезд on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Feb 2023 11:00:13 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B5%D0%B7%D0%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Бюрократия при переезде из Онтарио в Британскую Колумбию</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Feb 2023 11:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/moving-from-on-to-bc/</guid>
      <description>Всем привет!
Вот уже чуть больше месяца как мы переехали из Торонто в Ванкувер. Из хороших новостей - нам удалось снять квартиру в районе, где хотелось (Kitsilano) и мы туда наконец переедем через неделю. Из плохих новостей, лендлорды в конец офигели и нам эту квартиру сдали на 900 долларов больше, чем её снимают нынешние жильцы (они сняли в пандемию, когда цены просели, правда) и то после моих торгов, изначально хотели сдать аж на 1100 долларов больше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Vancouver и немного других новостей</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome_to_vancouver/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 20:00:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome_to_vancouver/</guid>
      <description>Переезд в Ванкувер “Добро пожаловать в Ванкувер, тут не супер, но терпимо”, написала мне моя онлайн знакомая, с которой, похоже, мы близки по духу.
В прошлую субботу мы переехали в Ванкувер, оставив позади всё, что было нажито непосильным трудом за последние два года. И я не про материальные вещи, в Торонто у нас ничего не было, кроме содержимого квартиры (оно всё или в пути, или уже здесь на складе). Я скорее про социальные связи и друзей, все наши тусовочки с друзьями и соседями, посиделки с котами, прогулки по милым районам и барчикам, походы в баню и последующими посиделками в кафе и неизменным вопросом моей подруги Бриен “did someone say shots?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как мы получали водительские права G1 в Торонто</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 13:35:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license/</guid>
      <description>Сегодня хочу рассказать про то, как мы готовились к сдаче экзамена на водительские права G1. Немного вводных данных - у каждого из нас стаж около 10 лет, нет проблем со зрением, перед отъездом я продала свою любимую Audi и ужасно грущу без машины.
В Онтарио ездить на иностранных правах можно только первые 2 месяца. На самом деле, говорят, что в аренду машину могут давать и дальше, но если остановит коп, то мало не покажется, т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как мы снимали квартиру в Торонто</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/rent/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Feb 2021 19:00:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/rent/</guid>
      <description>Наконец снова дошли руки до блога, очень хочется написать про наш опыт съёма жилья в Торонто. Несмотря на то, что нам продлили аренду временной квартиры, которую сняла компания Д. до 3 марта, мы уже подписали контракт на аренду жилья и должны получить ключи 17 февраля. Конечно, как у человека, который только что переехал из России, у меня внутри присутствует мысль, что меня ещё могут обмануть и пост лучше писать после того, как мы переедем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как мы получали SIN (social insurance number) в Канаде</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/get-your-sin/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 14:54:18 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/get-your-sin/</guid>
      <description>Наконец на руках есть все необходимые документы, точнее один, Work Permit, чтобы начать обустраиваться.
Вот примерно как происходит процесс обычно. Новый человек по рабочей визе прилетает в Канаду (допустим, в условиях пандемии). После прилета в аэропорту выдают Work Permit, а потом 2 недели человек сидит на карантине, про который я писала ранее. Пока человек сидит на карантине, можно подать на получение номера социального страхования и связаться с банком онлайн, трудоустроить также можно удалённо на основании Work Permit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>День, когда нам наконец выдали временный Work Permit - Часть 1a</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 20:27:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/welcome-to-canada/</guid>
      <description>Сегодня 11 января, а это значит, что мы должны были ехать в аэропорт узнавать обновления по нашему кейсу в связи с этой историей. Всю ночь я не спала, день еле продержалась и в 14:30 мы наконец выехали в аэропорт.
Офис пограничной службы выглядит примерно как полицейский участок. На самом деле этот офис - это как бы обратная сторона зала прибытия. Офицеры все заняты соответственно новоприбывшими, а в зал (офис) для таких, как мы, заглядывают, когда у них освобождается минутка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Одна история о почти успешной релокации. Work Permit - Часть 1</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 15:44:13 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/hello-canada/</guid>
      <description>Всем привет! Меня зовут Наташа и я очень много лет мечтала уехать из России. Много было разных идей, мыслей и иногда возможностей в течение жизни, чтобы иммигрировать, но постоянно что-то срывалось. Сегодня я расскажу об уже реальном (практически) переезде.
Вообще, иммиграция и переезды - это процесс непростой, особенно во время пандемии. Уверена, что у многих есть 1001 история про то, как они переезжали, но наша - просто гром среди ясного неба.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
