<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>водительские права on Natasha&#39;s Journey</title>
    <link>https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in водительские права on Natasha&#39;s Journey</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 20:30:27 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://natashakatson.com/ru/tags/%D0%B2%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Пост про то, как я сдала на права G full</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license-gfull/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 20:30:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license-gfull/</guid>
      <description>Всем привет!
Да, меня можно наконец поздравить, неделю назад я сдала экзамен на долгожданные G full права! И вот небольшой рассказ про то, как всё произошло. Это была моя вторая попытка сдать на G full и 4 раз сдачи на права в целом. Я уже рассказывала и про первый фейл, и про второй и третий заход. Вкратце, т.к. у меня зачли российский опыт, я могла сразу сдавать на G full, но т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как завалить экзамен на права G full</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-fail-an-exam/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 21:51:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/how-to-fail-an-exam/</guid>
      <description>Очень грустно это признавать, но я вчера не сдала свой супер долгожданный экзамен на G full. Это будет пост об одной (очередной) неудаче.
История моего вождения Вообще, мой официальный стаж вождения начался в 2008 году, но машина у меня появилась в 2012. С тех пор и до декабря 2020 года я не выходила из-за руля. Я очень люблю водить, меня этот процесс успокаивает. В этом посте я рассказывала о том, как здесь, в Торонто, сдают на права.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как мы получали водительские права G1 в Торонто</title>
      <link>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 13:35:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://natashakatson.com/ru/posts/driver-license/</guid>
      <description>Сегодня хочу рассказать про то, как мы готовились к сдаче экзамена на водительские права G1. Немного вводных данных - у каждого из нас стаж около 10 лет, нет проблем со зрением, перед отъездом я продала свою любимую Audi и ужасно грущу без машины.
В Онтарио ездить на иностранных правах можно только первые 2 месяца. На самом деле, говорят, что в аренду машину могут давать и дальше, но если остановит коп, то мало не покажется, т.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
